侵1992年訪問：為左測試下屬是否忠誠，我可以暫時輸曬所有野

其實有冇連登仔有睇過佢Ｄ書
想知佢講乜

輸埋總統位？輸埋成個美國？

侵柱大哥沒有豬

好有大國總統風範

唔係真係咁撚高章呀？

黑暗兵法 公子獻頭
連個仔既TWITTER AC都送埋比對家就係為左釣出deepstate
三日之內留state不留人

侵在下一盤很大的棋

如果佢冇講過呢句野我唔會信

無呢次事件有件25副總邊有人知

用官渡個張咩烈火神兵會唔會仲好

侵侵係袁方

一切都在侵侵掌握之中

以身試法

既然民主黨為咗反佢可以做到咁荒謬離譜

Trump之後會做啲乜嘢回擊 真係完全唔出奇

真係反coup先再推

trump = 曹練兵
pompeo = 張劍圍
lin wood = 賈興奮